知己知彼 有冇人諗過港共中共下一步會點對付人民?

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

監控街燈

暴力清場

藍屍打人

政府扮野

分化港人

等個勢完左就大搜捕

大家又變返唔出聲既港豬

再搞信用評分

反勝

由賣港01之前嘅報道可以知宜家中聯辦想將責任推去香港嘅傳媒同教育度
所以可以預計之後用喺傳媒嘅維穩費會更多
蘋果會受到更大打壓，例如中資杯葛喺佢度落廣告，或者用高薪挖角記者，劉進圖事件可能會重現

鑑於可以收編嘅實體紙媒都收哂，睇番台灣嗰邊嘅做法，可能係會喺網媒度著手，收購唔同嘅KOL同埋page嚟幫手宣傳，未必會好似港人講地嗰啲咁，可能高章啲，懶係中立和平，去爭取淺黃淺藍支持

但傳媒都尚可靠課金嚟勉強支持

最大問題係教育，教育嘅滲透係防不勝防
由教材到課程，管理層到老師，一個都唔會放過
暫時估計有呢幾個：
1. 全面落實普教中，將廣東話邊緣化
2. 加入國情教育，通識教育要撤回嘅話，反響太大，可能會陰啲陰啲加入必讀嘅國情教育，建構中國人身份認同，美化中共政權
3. 前線老師嘅培訓都會加入國情教育，盡量同化老師思想
4. 管理層會多咗個有黨國背景嘅人嚟坐陣，老師培訓過都未必聽話，唔緊要，每間學校都派個紅底人嚟，唔聽話就炒或者唔續約，你覺得有幾多老師為咗保住份工而噤聲？

就算連登低齡化，學生一日喺學校嘅時間最多，單靠上連登係唔足以令學生覺悟，更何況連登都自身難保，當日高登嘅分裂雖然係林祖舜咎由自取，但裡面必然有人乘勢撥火，今次連登俾人吹奏得咁勁，睇路啦

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!